有冇人隻貓胳肋底會啲毛會打結？

中長毛貓
早幾日發現左邊胳肋底毛打結 剃咗左邊
過兩日抱佢發現另外一邊都係咁
係正常定係巧合？

佢自己綁

圖

長毛貓是咁的，勤力d 梳毛啦

most long /medium hair do.
I have to shave one of mine every year

但係胳肋底特別嚴重 是否正常的？

嗰個位成日郁 都好正常 要勤力啲梳毛

背脊都OK 其他位都唔俾梳

Mine has hair balls all over her body.

成日都會有結 我主子都唔鐘意梳毛
所以我唯有日日全身檢查有咩位打結跟住就用手解

我果隻都會 唯有剃左佢

用緊邊隻剃？ 普通鏟青嗰啲？